做完手術好辛苦

我就來痛死啦
好辛苦哇

巴打加油 捱過佢

加油 支持你

絲打來

什麼手術

絲打加油

安全移除 _ _ ?

我都想

抱抱

切包皮？

絲打頂住啊！你手術都做完，忍埋呢段少少的時間就真正好翻曬，你連入手術室前個段時間都過到，少少痛一定難唔到你

拆左線未？試下問醫生可唔可以開少少止痛藥比你